誰人又相信暫緩正寢這膚淺對白

看各區街坊響應 發動貼牆
要集氣投訴有字有相
那個黑警對市民 煽動隻揪
怎會又料到 膠話變成實際邀約

還能憑什麼 克制又亂fing棍興奮
全面地鎮守 公廁大媽的性感
還能憑什麼 說服眾生可保護人
你double standard 無實際準則

誰人又相信暫緩正寢這膚淺對白
來吧吊高你 滷味～嘥膠氣寧願作首歌
仍從未聽過撤回 林鄭彷佛低膠能
才令各位要去推翻制度拼拼搏搏那麼多

將這特首黨羽一一拋到銀河
林鄭垃圾 偉聰英文難過 比卡超唔認錯

這虛假對白

需唔需要加個引號落真心度？